\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Evolução de Ingressantes por Faixa Etária, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:IngressantesFaixaEtaria}
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \textbf{Faixa Etária} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019}\tablefootnote{\label{consolidasigaa}Dados em consolidação no novo sistema acadêmico - SIGAA.}  & \textbf{2020}\footref{consolidasigaa}  \\ \hline
        Até 18 anos & 0 & 0 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        18 a 24 anos & 105 & 125 & 145 & 185 & - & - \\ \hline
        25 a 29 anos & 32 & 18 & 10 & 6 & - & -  \\ \hline
        30 a 34 anos & 5 & 2 & 2 & 2 & - & - \\ \hline
        35 a 39 anos & 2 & 1 & 0 & 0 & - & - \\ \hline
        40 a 44 anos & 0 & 0 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        45 anos ou mais & 0 & 0 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        Sem informação & 0 & 0 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \textbf{Total} & 144 & 146 & 157 & 193 & 255 & 240  \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
